【廢中】又話做保鑣，又話識功夫，又有槍，連幾件老野都殺唔到！

疑犯詹×桀44歲，洋名Ada，無受傷，被捕時平靜，無精神病紀錄。詹女跟母親姓，是4名死傷者的姨甥女，居於將軍澳健明邨，是香港少數正職女保鑣，又是一間保鑣公司負責人，曾透露接受過軍事及槍械訓練，懂多種槍械射擊及功夫。

吹到咁撚勁，超！

幾件七老八十既老野都搞唔掂！

好廢！

保鑣唔係殺手，好似你搵個守門員踢前鋒然後話佢屎

呢個時候，班女權撚真係要行埋一邊。

如果係男人，做開呢行，要成大業，唔可以心軟。一定會補多幾槍，送果幾件仇人落地獄。

呢個就係男人既優越性！

女人點都係女人，外表打扮得幾似男人都無用。做唔到大事。

支beretta950 點得嚟

畀支ak47佢都無用啦。

浪費左支上好兵器。

偷走去醫院補多幾槍。

既然早有預謀又唔做得徹底d，買多個彈夾/帶多把刀係身咪成事囉

但新聞話四條友都頭部中槍

要怪就怪佢唔用空心彈彈頭

如果張相係真，咁樣叫受過訓練…？

咁樣係戲子,唔係保鑣

講到成個白老大咁但殺幾條老野都唔掂

我要殺死丁力個仆街.jpg

連登仔一粒子彈殺四個

渣槍姿勢似有受過訓練
學堂都係教呢種正身持槍

係。

最起碼都帶把牛肉刀啦。

呢d咁基本既野，十鳩幾年前陳浩南、山雞、咪教過我地lor

鍾意玩鎗既人都識啦
殺幾件老野都殺唔哂

打到半身不遂先係高手

有兩件都係手中槍。有鬼用咩。內臟都傷唔到

如果學堂(不論警察定私人學堂)都唔執個學生金手指，執柒左佢啦。

屌那星，仲廢過上星期殺父母果條女

人地一把刀就冧兩件。

你有槍都只冧到一件。

一個對幾個喎
唔係咁易架

你有槍。果幾個好肯定嚇到畀唔到反應。

同埋果幾件廢老，七老八十，論體力論速度都差一皮。

好明顯條tom boy殺意唔夠。臨場表現好差好差！

人地古惑仔劈友都識補多幾刀啦。

佢就on99走去行商場。

殺果幾件七老八十廢老，用牛肉刀都夠做啦。

支槍咁弱雞

仲話係保鏢，揀公園咁開揚嘅地方落手，等四個廢老有機會逃走

咁講真，果幾件廢老應該嚇到郁唔到。係條tb廢。

其實佢應該約晒啲人去台灣
然後赤手空拳冧鳩晒佢地再施施然返香港
兩地冇引渡法 老謀都咬你唔入

呢個有難度呀。果幾件廢老既然呃得你家產，頭腦都有返咁上下，未必上釣

Yes , 應該一手 牛肉刀 一手 槍
射唔死再補刀

帶左黑超個樣好似尹光

得個一樣，無料到。

相比起我覺得樓主上網鳩噏型好多

講真好過廢青，起碼都夠膽殺人，唔係on99信法治

最估不到都係住公屋....又保鑣又公司負責人.....最後都要住公屋

真係幾廢，既然為爭產，拎得五十發子彈出街，目標應該係做低曬四個，但打傷咗又唔補槍，依家死咗一個，犯謀殺罪應該都坐成世架喇

邊個廢青信法治？

邊個？出黎！

印象中之前蘋果搵佢訪問過講保鑣業界d 野

紙上談兵！

實戰大失敗！

廢！

連登仔用鍵盤殺人就得

係撚4槍，開咗9槍啊

d bb彈黎架，9槍4件都唔死

9槍？都做唔冧班廢老。仲好意思講出黎？

Taobao

看更定保鏢

屌，啲tb都係無撚用得個樣

條女好廢

保鏢被保安制服

可能衰心軟

女人 垃圾
做唔撚到大事
你班女人都萬中無一先出到個女保安
咁都射唔死，開得槍都預咗下半世入去坐啦

班廢老走咗入人群度？

呢個姿勢過左時好耐喇喎

喂，事主咩年紀呀？

唔死先醒目呀麻？ 最盡告到意圖謀殺

人地辣低兩件都講到垃圾咁
連登仔槍都未燒過就左右世界大局

而家係做保安，唔係做殺手，
識使用槍械唔等於射擊高手…
雖然上面睇佢張相，Train 完同無 Train 都睇唔到有乜分別，
wargame 場入面 d 手槍使用者分分鐘安全知識多過佢。

而且呢類槍係靠嚇同自衛用途比較好，用黎殺人就…

中到兩個後腦好勁架喇 警犬都做唔到

佢目的係射鳩班人渣 目標都達成仲反乜撚嘢抗

四廿幾歲本身都好老

通常專業既 爆完頭會係心口補多兩槍

嗰班笑美國人可以合法擁有槍械嘅人可以收聲喇。睇吓，腥講人（黐大陸嘅升斗市民）無得合法擁有槍械都咁無自制能力；如果俾佢哋合法擁有槍械，腥講仲得了嘅？

直接射心臟

係，因為心口命中範圍大

連登仔應該係咁

射春袋

成班兒登仔隔住個mon笑鳩人廢
仲要用濕疹女黎比

四十幾歲仲要女人仔亞洲人一個想有幾勁姐 你估飛虎咩 而且佢唔係已經半退休做保鏢公司負責人啦咩 已經係教練level啦

好核突
練習一回事 實戰又一回事
講就威 做就西

連登毒撚喺度指指點點紙上談兵

你做乜鳩

呢個post完美演繹咩叫講就兇狠

咁好明顯唔夠班廢青黎。

濕症女、殺父母肢解埋果個毒L、仲有拎住開山刀果班古惑仔。邊個唔手起刀落唔手軟？

俾個下馬威佢哋

保鑣做幾年都怕開唔到一次槍 佢都係業餘

俾著係男人赤手空拳都打死幾件啦
成7,8十歲
輕輕掂下都死

你點知tb唔手軟？問題佢開左九鎗好大機會無子彈

再講
濕疹女係落藥迷左老豆老母無反抗情況下殺
另一個痴線佬係從後偷襲

呢單係四個識行識走既情況下出手

咁簡單都分析唔到，兒登仔真係弱智

七老八十，你一推就跌，起唔返身啦。

呢個po做咩9...仲要咁多正評
人地起碼話做就做
唔知佢本身想要咩結果
但表面睇都成功左大半...因為女人就屌？
連登仔講就叻，實行果步都未敢做啦

你真係未見過老野隻揪

班低能真係好得意
懶係有智慧分析件事
但只係單純用凶器去判斷

女疑犯昨早就遺產問題約見4位舅父阿姨到太古城飲茶傾談，但雙方未能達成協議，5人其後再到附近的鰂魚涌公園「談判」。

5個人起晒桿,用一單落左迷藥,一單偷襲去比較
好心收皮啦

佢平時係保護人，唔係殺手啊!
保護人既係要勇以身擋人/推人去安全地方，殺手係要冷血夠狠，兩樣野黎。
如果你平時無殺開人，第一次落手一定緊張。

佢大把子彈，呢把槍可以逐粒手上膛，唔駛彈匣都可以射擊

咪就係推下就跌，你睇下全部都係跌跌跌

咁你岩，明顯TB女今次希望有灣轉，所以咪有談判囉，後著個殺人PLAN有無認真PLAN過都成問題，所以你話TB弱廢你又唔岩。

有跌係咪=推一下就跌?
有幾下推左都唔跌你唔講?

個問題唔係跌唔跌,條片都好清楚睇到老野跌左可以即刻起返身再打過
未致於無力反抗,咁用0反抗既迷暈濕疹女,偷襲痴線佬比係咪on9?

樓主得個鍵盤

住健明，果度係咪公屋黎，條仆街住公屋但係公司老闆?
又係霸住間公屋既垃圾黎?

想有彎轉就唔會拎定支槍出去啦。

好肯定預左傾唔埋做瓜班廢老。

屌你你都好廢佬思想，佢出得黎談判就梗係預有兩個可能:傾得成/傾唔成
咁傾得成咪唔駛出槍，一個人如果未完全下定決心去殺人，咪騰雞囉!
個殺人地點又十分差，佢事後又咁易被人捉到(保安仔咋)，咁肯定無殺人料啦!

我唔否定你話佢殺人唔掂，我主要話保鑣同殺手係兩個唔同既工作。

你幾時先明住公屋係計咩條件?
你就真係垃撚圾，合資格申請同合資格繼續住係兩個唔同CONDITION，如果用申請資格計咁真係得班仆街新移民先可以住。

樓主開咁多呢類post咒老人家又死又盛
係咪死剩種黎?

痴線都唔知咩留言嚟，
我都係出返去先。

搶人家產唔抵死？

保安唔係殺手都講得出係咪弱智嫁班友
佢有槍嫁on9，職業殺手就諗埋走啦
殺人拎刀仔都得啦，洗唔洗要殺手加槍先得呀，死老野嚟炸
拎成幾十飛出去射得幾飛又唔係殺得死
咪撚侮辱把槍啦垃圾廢中垃圾女人

D廢老奸就肯定ga la, 睇泥佢都忍左好耐

佢型撚到 幫呀媽報仇 想做就做

條TB開保鏢公司都可以住公屋？

公屋平

可能買左呢間公屋

而家係個前鋒攻唔入一個六七十歲嘅守門員

因為冇double tap

成班連甲由都唔知敢唔敢殺既連登仔係到討論開槍殺人

一直都覺得條女冧到佢老豆好神奇

呢個就堅

依隻保鑣做開肉盾 無曬攻擊力

估計佢預算每人一槍，上帝來的信心全部中頭
只係支槍弱雞，頭兩槍近距離短時間遲成
3,4槍兩人走避距離增加，支槍火力唔夠向頭打拋物線去左膊頭同手

唔係下？遠少少就拋物線？粒子彈好慢？

撈得掂就唔使周街賣廣告啦，仲要淘寶

把枪廢

仲要加多句：屌，大家都足球員，渣ga

【14:55】62歲傷者搶救無效不治，令槍擊案增至兩人死亡

【YES！GOAL！！！】

四件死兩件！

算有少少交待啦。

愈來愈多遺產

咁依加仲係唔係廢中

會不會佢間所謂保鏢公司都係她幻想出來的？

//訪問女疑犯的《蘋果》記者昨日得悉事件後，表示十分訝異，稱當日訪問進行得並不算順利，除了訪問時間多次更改外，記者亦曾經要求到Ada辦公室拍攝，但對方都以不便為由拒絕，訪問最終在《蘋果》辦公室進行。

赴海外接受訓練

訪問當天，Ada最初表示不願上鏡，似不想容貌曝光，記者雖理解其職業需要，但最終亦成功游說Ada出鏡接受訪問，種種情況皆令記者感覺Ada為人較為神經質。令記者最難忘的是，Ada拒絕透露其真實姓名，記者花近40分鐘游說，對方始告知名字為「李心桀」，「可能真係假名，或者佢改咗姓」。
根據女疑犯經營的「第一保鑣」公司網頁，她是本港首名海外受訓的女保鑣，亦是國際保鏢協會成員。網頁又聲稱，公司所有保鑣皆曾是專業武術高手，曾經接受軍事訓練、退役警員、甚至少林武僧。公司亦曾舉辦實彈射擊訓練，宣傳圖片更是女疑犯親身上陣，索價28,000元。另外，根據女保鑣網上群組，女疑犯曾於今年初，與11名男同事前往菲律賓接受射擊訓練，更有女疑犯手持槍械的照片，相中的她表現自信，眼神凌厲。
另外，根據Ada的公司卡片，名字是「李小姐 Katy Lee」，中英文名亦與真實有異，卡片另一面印有「心桀禪武」，聲稱「太極拳、套路和推行教授」亦開辦禪修課程、場地武術表演。想不到武功高強的女事主，最終走不出心魔纏擾，而做出開槍殺人的暴行。//

成班連雞都唔知劏撚過未既細路話個開槍殺人犯係廢, 攪撚笑。

自己睇返片啦
唔睇清楚就亂咁估

唔知真係以為佢係專業殺手 屌尻啲後輩唔識殺人

仲有兩件先成就大業呢！

呢到好多人話個TB廢
問題係呢到既人
全部人加埋
都未殺過一個人
兒登萬歲

唔會話佢廢，不過應該唔係 d 乜野名牌保全公司。

去菲律賓受訓，似係比業餘多少少咁囉…
永高行早幾年都有貼過張野話可以組團過去菲律賓燒槍，
會唔會係呢類既資格…

以暴易暴始終都係唔岩，有咩咪坐底齊齊傾掂佢囉

就係坐底傾唔掂嘛

呢度啲人都唔知有冇十個揸過槍
都唔好話開槍
豬你班仆街都唔敢劏啦
人哋起碼夠決絕
樓主見到人哋真人應該兩下俾人屈斷手

一家人有咩唔可以傾掂佢，血濃於水

我玩開sleeling dogs、gta、豐富開槍經驗

爭家產咪無得傾。你無睇tvb劇集既咩？

SAS幾時搵巴打過去教佢哋燒槍

因住佢地今晚黎搵你

怕咩，班廢老侵吞人地遺產，死有餘辜

直情抵撚死啦

連登仔：不了要返工

香港警察咁廢,會唔會比佢逃獄走到出黎殺埋另外2件 再自殺

應該難。就算走得出黎，都無槍。